他拿照片要剪油頭 結果髮型師剪成這樣

網友說，他給髮型師看之前剪油頭的照片

剪頭髮，還提供照片給髮型師參考，但沒想到網友的下場卻有點悲劇…

網友說，他去台中豐原某家美容院剪髮，跟設計師說要剪油頭，設計師還反問『你知道什麼是油頭嗎？』網友於是將之前剪的油頭照片給髮型師參考，髮型師也點點頭說「我往這個方向發展」結果剪完後，網友坦言大傻眼！而其他網友看了他附的after照片也回「這是永澤嗎？」、「對不起，我笑了」、「這真的是洋蔥頭呀」、「超雷的」（即時新聞中心／綜合報導）

結果剪出來變這樣！翻攝ptt

永澤，翻攝自youtube